獌狗又唔夠瞓道氣又谷住谷住

一陣點返工牙

真 有隻獌朋友喊住話要射波

谷住谷住

辛苦佢地要捱夜

第日搵護士出火